（電結他傳奇)有冇人有聽過Jason Becker

Jason Becker 佢好後生就因為ALS喪失左彈結他既能力。
但佢繼續創作音樂……

我覺得佢真係搖滾界既傳奇人物
Perpetual Burn
Perspective

Jason becker - serrana 係我聽過最好既一段arpeggios solo